（盡做)一人一信CNN

踢爆'CNN 轉緊軚 形勢前所未有地差'一post係五毛組團攪事

雖然話就話CNN係fake news，但佢都係一大美國報社，即係有好多美國人會睇佢既新聞

我地一人一信give feedback去CNN 一齊譴責佢，向佢施壓，堅守美國戰線：

Template:

Dear Editor,

I am a Hong Kong local resident. I would like to comment on the news published by CNN titled "As violence and vandalism and escalate in Hong Kong, some protest supporters have had enough" by Jessie Yeung, posted on October 27, 2019.

It is with much regret that it failed to reveal the truth in Hong Kong and is plainly wrong. First, public opinion is still firmly on the side of the democracy movement’s key demands and the majority of Hongkongers with basic universal values still strive to oppose police's use of excessive force and lack of professional code.
From the data, over the last few months, the Centre for Communication and Public Opinion Survey of the Chinese University of Hong Kong have conducted a series of representative surveys of public attitudes toward the current protests. In the survey conducted in early August, only 39.5 per cent of 842 respondents agreed that the protesters have used excessive force; in September survey of 623 people, which was conducted right after chief executive Carrie Lam withdrew the extradition bill, that figure held steady at 39.4 per cent (Source: )

Second, it is not to say the violence and vandalism should be justified, yet it is undoubtedly the last resort to urge the government from shutting their ears to the demands. Why are Hong Kong protests getting more violent? Because justice has been missing for four months. It is for the greater good of Hong Kong that we have left no choice but to destroy our homeland temporarily for the permanent better future.

Please clarify the points of view in the said news article and delete it before it falsely spread to other readers who genuinely want to know the true picture and continue to support Hong Kong.

光復香港
時代革命

推

點解P牌咁難推？

試下無妨

香港人反抗

推, 唔可以比呢d fake news混淆視聽！

tui

最後每人改下字眼

大家盡做啦, 做得幾多得幾多

和理非, 無藉口再咩都唔做

國際戰線

係 我臨急臨忙draft 大家可以自行更改

已send，大家要齊心做！

無錯！

佢有心奶共你send幾多封email都無用
佢覺得你煩spam佢出多幾篇文唱衰你哋

'

盡做，用自己英文唔好copy and paste
成間CNN又唔係得嗰幾條撚屌，有其他記者721 1021都去過元朗live添
早幾年啲西霉有仲多支那人滲透嗰陣啲言論仲恐怖